「有滲透之時，和平或成最大力量」

亂鬥亂
對家一定狠過我地
因為佢地目標就係要我地亂

我地鬥唔過，反會被人從中作梗，一舖清袋
各位手足為保唔好一子錯 滿盤皆輸
為左更任重道遠嘅考慮
忍住，保持克制

我地玩緊聲譽籌碼，咁就跟翻聲譽條路黎玩
唔該
愛你三千

曾經我都好嬲左膠
但做水 唔係得流動性
仲可以由硬挖嘅冰，變成溫和嘅霧

推

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

721

721 811
無保充